俾女朋友cum on james左

明明條友得10幾分
點解都要cum on me

下個更可愛

有女

同佢影左好多閃卡
依家望住啲片 渣住凍凍的賓周
想喊

雲b

放上黎

閃卡呢 Ching？

佢好女仔黎 唔想咁對佢

綠帽wo

你去抽yes卡算啦

我又唔係未戴過 更大頂都笠過
算啦

好女仔就唔會 cum on you啦

咁你以後日日戴

咁得閒

經驗豐富

訓唔著

放低手機

去溫書 會即刻瞓得著

我十一點上床 無跟手機 十二點先落床拎
打算操下早訓

我會有好多奇怪諗法 好易上癮

想早訓其實係要早起
你聽日七點起身點都唔take nap就做到

星b好叻

笠綠帽都可以算？

我就係七點醒無nap都訓唔到🥺

想俾blueblood dgs囡囡 cow😛😛

綠帽王子就係你？

...

分享下

唉

綠帽都忍得
應該叫你去食屎都得

未來會越來越大頂

我幫你劣，朋友我當你一秒朋友

圖定老母

Cum mon jims

有閃卡都唔放 抵你綠啦

遮樣放上嚟啦

由你自己主動提閃卡嗰下就知你冇諗過尊重佢啦，哩個唔係問題，我都支持，但你依家扮撚晒正人君子真係好撚噁心

到底咩人先會扮帶帽引人注意

on9 仔

bam

明明我滿分 現今只有八分

咁Po現有大頂啲個個

i know that feel bruh

好似無咩衝突喎ching

綠帽都忍抵樓主戴帽屌你老母臭閪死廢鳩

冇人知cum同come係有分別？

正解

香港d男人真係好恰

因為你條女係雞
三萬蚊過夜呀！

抵撚你死啦 唔po閃卡又有借d意講有閃卡拎優越感 一係你就大大方方開心share 唔係你真係抵撚死 下條女下下條女下下下條女 條條女都帽你啊垃圾

快d move on人生會開心d

dllm啱啱開始考就有分出？假膠post

點發現？

come on james
可否成熟點

可能條友叫James
對你就come on james

對人地先係cum on james

人生無一兩次帽，點叫得上男人

想睇你凍凍賓周

利申，非基

拉

條女cum on you咁犀利
this is gay

this

想睇你cum咗嘅相多啲

淫絲

Gay

冇圖你咪撚出post啦垃圾

野狼與馬利

從再見那一夜春等到秋
求共你再一起不理多久
愛應是沒期限的擁有
地老天荒跟你相守

情送予你之後不可以收
情入了你心中跟血相溝
我心是自然被吸引
愉快戀歌心底裡輕奏

不管多麼久始終等你
不管多麼苦不會灑淚
冷冷的風 冷冷的秋
風裡纖影更消瘦

見到咁白
就好掛住我女朋友隻白色貓貓

人地同你影唔係為左俾你開心share丫 你有冇唸過人地感受既 仲話冇衝突

綠帽都仲好女仔 抵你俾人綠
擺閃卡上黎啦

試過開房門見到自己條女同另一架仔訓緊，唔好頹

條女張閃卡定你老母張閃卡自己揀